{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101996987/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "루즈핏 라운드넥 풀오버 - 스카이블루"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : FW23 / 323X51LYAQ 柔らかく軽いため、毎日のように手が伸びるプルオーバーです。 ゆったりとしたルーズフィットで自然なシルエットを完成させ、着心地も楽です。 基本的なラウンドネックデザインで様々なボトムスと一緒にスタイリングするのに最適です。 表地素材はポリエステル60%、アクリル31%、ウール8%、ポリウレタン1%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグの着用などは避けてください。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 水洗いの際、多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "表地素材はポリエステル60%、アクリル31%、ウール8%、ポリウレタン1%です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法は？",
            "answer": "ドライクリーニングを必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは毛羽立ちやすいですか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのように着脱するのですか？",
            "answer": "ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの付属品は取り外せますか？",
            "answer": "付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを着ると肌にアレルギー反応が出ることがありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは強い日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 400
    }
}